呢行係咪已經絕種?

香港仲有冇製衣辦房師父仲做緊?
即係識得睇張相同圖片就起紙樣同製單俾車間做嘢果種?